我覺得我好犯賤 可唔可以入黎屌醒我

要大力d 啪啪聲 渣住我屎忽黎屌

夾我

屌我

臭閪 含啦

含你個條ok?

唔得 一陣整污糟

I am fine thank you
and u？

( Show Blocked User - 平胸先正囉唔該 )

含啦八婆

屌你？不了

159

關你撚事咩咁多嗲